[
    {
        "key": "basic_website_structure",
        "type": "basic_website_structure",
        "label": "Podstawowe ustawienia",
        "content": [
            {
                "key": "basic_website_structure_title",
                "label": "SEO - Tytu\u0142 strony",
                "type": "text",
                "value": "Naprawa Automatyki Przemys\u0142owej Gliwice \u2013 Bart\u0142omiej Bernat",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_description",
                "label": "SEO - Opis strony",
                "type": "textarea",
                "value": "Profesjonalna naprawa automatyki przemys\u0142owej w Gliwicach. Bart\u0142omiej Bernat \u2013 serwis, diagnostyka i modernizacja system\u00f3w automatyki. Gwarancja jako\u015bci i precyzji.",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_favicon",
                "label": "Favicon",
                "type": "image",
                "alt": null,
                "file": "storage\/uploads\/1732038682.ico",
                "href": null,
                "href_available": true,
                "classes": "",
                "allowCRUD": true
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_keywords",
                "label": "SEO - S\u0142owa kluczowe",
                "type": "text",
                "value": "https:\/\/temp-dashboard.oatllo.pl\/",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_canonical",
                "label": "SEO - Canonical (adres URL)",
                "type": "text",
                "value": "https:\/\/temp-dashboard.oatllo.pl\/",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_op_title",
                "label": "Open Graph - Tytu\u0142",
                "type": "text",
                "value": "Tytu\u0142 do udost\u0119pnienia na Facebooku",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_op_description",
                "label": "Open Graph - Opis",
                "type": "textarea",
                "value": "Opis strony do wy\u015bwietlenia w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_op_image",
                "label": "Open Graph - Obrazek",
                "type": "image",
                "alt": null,
                "file": null,
                "href": null,
                "href_available": true,
                "classes": "",
                "allowCRUD": true
            },
            {
                "key": "basic_website_structure_op_url",
                "label": "Open Graph - Url",
                "type": "text",
                "value": "https:\/\/example.com\/adres-strony",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            }
        ],
        "subsections": null
    },
    {
        "key": "header",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 1",
        "content": [
            {
                "key": "header_title",
                "type": "text",
                "value": "Bart\u0142omiej Biernat",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-white uppercase",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "header_image_full",
                "type": "image",
                "alt": "",
                "file": "{{ asset('assets\/images\/header.webp') }}",
                "href": null,
                "classes": "absolute inset-0 -z-10 h-full w-full object-cover",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "header_head_1",
                "type": "text",
                "value": "Naprawa i serwis automatyki przemys\u0142owej",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-balance text-3xl font-bold tracking-tight text-white sm:text-4xl",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "header_head_2",
                "type": "text",
                "value": "Profesjonalna naprawa i serwis automatyki przemys\u0142owej. Szybkie usuwanie usterek, modernizacja system\u00f3w i wsparcie techniczne. Gwarancja jako\u015bci!",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "mt-6 text-lg leading-8 text-gray-300",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "header_button_1",
                "type": "button",
                "value": "Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y",
                "alt": null,
                "href": "#",
                "classes": "rounded-md bg-indigo-500 px-3.5 py-2.5 text-sm font-semibold text-white shadow-sm hover:bg-indigo-400",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "header_button_2",
                "type": "button",
                "value": "Czytaj wi\u0119cej",
                "alt": null,
                "href": "{{ route('index') }}#main_information",
                "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                "allowCRUD": false
            }
        ],
        "subsections": [
            {
                "key": "subsection1",
                "type": "nav",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "navbar_1",
                        "type": "button",
                        "value": "Strona g\u0142\u00f3wna",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('index') }}",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "navbar_2",
                        "type": "button",
                        "value": "Blog",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "navbar_3",
                        "type": "button",
                        "value": "Kontakt",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('index') }}#contact",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "key": "section2",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 2",
        "content": [],
        "subsections": [
            {
                "key": "three_columns_first",
                "type": "img",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "three_columns_first_image",
                        "type": "image",
                        "alt": "Two models wearing women's black cotton crewneck tee and off-white cotton crewneck tee.",
                        "file": "{{ asset('assets\/images\/wozki-widlowe.jpg') }}",
                        "href": null,
                        "href_available": true,
                        "classes": "object-cover object-center group-hover:opacity-75",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_first_head",
                        "type": "text",
                        "value": "Naprawa elektroniki w w\u00f3zkach wid\u0142owych",
                        "alt": null,
                        "href": "{{route('blog')}}",
                        "href_available": true,
                        "classes": "font-semibold text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_first_text",
                        "type": "text",
                        "value": "Specjalistyczna naprawa elektroniki w\u00f3zk\u00f3w wid\u0142owych",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "href_available": true,
                        "classes": "mt-1 text-sm text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_first_url",
                        "type": "link",
                        "value": "",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            },
            {
                "key": "subsection3",
                "type": "img",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "three_columns_second_image",
                        "type": "image",
                        "alt": "Wooden shelf with gray and olive drab green baseball caps, next to wooden clothes hanger with sweaters.",
                        "file": "{{ asset('assets\/images\/naprawa-falownikow-fotowoltaicznych.jpg') }}",
                        "href": null,
                        "classes": "object-cover object-center group-hover:opacity-75 sm:absolute sm:inset-0 sm:h-full sm:w-full",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_second_head",
                        "type": "text",
                        "value": "Naprawa falownik\u00f3w fotowoltaicznych",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "font-semibold text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_second_text",
                        "type": "text",
                        "value": "Serwis i naprawa falownik\u00f3w do fotowoltaiki",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "classes": "mt-1 text-sm text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_second_url",
                        "type": "link",
                        "value": "",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            },
            {
                "key": "subsection4",
                "type": "img",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "three_columns_third_image",
                        "type": "image",
                        "alt": "Walnut desk organizer set with white modular trays, next to porcelain mug on wooden desk.",
                        "file": "{{ asset('assets\/images\/naprawa-automatyki-przemyslowej.jpg') }}",
                        "href": null,
                        "classes": "object-cover object-center group-hover:opacity-75 sm:absolute sm:inset-0 sm:h-full sm:w-full",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_third_head",
                        "type": "text",
                        "value": "Naprawa automatyki przemys\u0142owej",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "font-semibold text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_third_text",
                        "type": "text",
                        "value": "Skuteczna naprawa system\u00f3w automatyki przemys\u0142owej",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "classes": "mt-1 text-sm text-white",
                        "allowCRUD": true
                    },
                    {
                        "key": "three_columns_third_url",
                        "type": "link",
                        "value": "",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "classes": "text-sm font-semibold leading-6 text-white",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "key": "section_testimonials",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 3",
        "content": [
            {
                "key": "element_testimonials_image",
                "type": "image",
                "alt": "",
                "file": "{{ asset('assets\/images\/naprawa-podzespolow-elektronicznych.jpg') }}",
                "href": null,
                "href_available": false,
                "classes": "h-full w-full object-cover object-center",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "element_testimonials_heading",
                "type": "text",
                "alt": null,
                "href": null,
                "href_available": false,
                "classes": "text-xl font-bold text-white",
                "value": "Naprawa podzespo\u0142\u00f3w elektronicznych",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "element_testimonials_paragraph",
                "type": "text",
                "alt": null,
                "href": null,
                "href_available": false,
                "classes": "mt-1 text-sm text-gray-300",
                "value": "Profesjonalna naprawa podzespo\u0142\u00f3w elektronicznych \u2013 szybka diagnoza i serwis.",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "element_testimonials_link",
                "type": "button",
                "alt": null,
                "href": "{{ route('blog') }}",
                "href_available": true,
                "classes": "mt-6 flex flex-shrink-0 items-center justify-center rounded-md border border-white border-opacity-25 bg-white bg-opacity-0 px-4 py-3 text-base font-medium text-white hover:bg-opacity-10",
                "value": "Zobacz wi\u0119cej",
                "allowCRUD": true
            }
        ],
        "subsections": []
    },
    {
        "key": "section_information_second",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 4",
        "content": [],
        "subsections": [
            {
                "key": "subsection_information_second_one",
                "type": "subsection",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "element_information_second_one_image",
                        "type": "image",
                        "alt": "",
                        "file": "{{ asset('assets\/images\/HMI-naprawa.png') }}",
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "absolute inset-0 h-full w-full object-cover object-center",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_one_text1",
                        "type": "text",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "text-lg font-medium text-white text-opacity-75",
                        "value": "Naprawa paneli operatorskich HMI",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_one_text2",
                        "type": "text",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "mt-1 text-2xl font-medium text-white",
                        "value": "Serwis i naprawa paneli HMI",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_one_button",
                        "type": "button",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "href_available": true,
                        "classes": "mt-4 rounded-md bg-white px-4 py-2.5 text-sm font-medium text-gray-900 hover:bg-gray-50",
                        "value": "Zobacz wi\u0119cej",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            },
            {
                "key": "subsection_information_second_two",
                "type": "subsection",
                "allowCRUD": true,
                "content": [
                    {
                        "key": "element_information_second_two_image",
                        "type": "image",
                        "alt": "",
                        "file": "{{ asset('assets\/images\/prostownik.jpg') }}",
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "absolute inset-0 h-full w-full object-cover object-center",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_two_text1",
                        "type": "text",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "text-lg font-medium text-white text-opacity-75",
                        "value": "Naprawa prostownika",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_two_text2",
                        "type": "text",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "href_available": false,
                        "classes": "mt-1 text-2xl font-medium text-white",
                        "value": "Profesjonalna naprawa prostownik\u00f3w",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element_information_second_two_button",
                        "type": "button",
                        "alt": null,
                        "href": "{{ route('blog') }}",
                        "href_available": true,
                        "classes": "mt-4 rounded-md bg-white px-4 py-2.5 text-sm font-medium text-gray-900 hover:bg-gray-50",
                        "value": "Zobacz wi\u0119cej",
                        "allowCRUD": true
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "key": "section5",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 5",
        "content": [
            {
                "key": "element_article_heading",
                "type": "text",
                "alt": null,
                "href": null,
                "href_available": false,
                "classes": "text-xl font-bold text-white",
                "value": "Ostatnie artyku\u0142y",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "element_article_paragraph",
                "type": "text",
                "alt": null,
                "href": null,
                "href_available": false,
                "classes": "mt-1 text-sm text-gray-300",
                "value": "Ostatnie artyku\u0142y i nowinki z bran\u017cy automatyki",
                "allowCRUD": false
            }
        ],
        "subsections": null
    },
    {
        "key": "section6",
        "type": "section",
        "label": "Sekcja 6",
        "content": [
            {
                "key": "element26",
                "type": "text",
                "value": "Kontakt",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "text-3xl font-bold tracking-tight text-white",
                "allowCRUD": false
            },
            {
                "key": "element27",
                "type": "textarea",
                "value": "Masz pytania? Skontaktuj si\u0119 bezpo\u015brednio! Wype\u0142nij formularz lub zadzwo\u0144, oferuj\u0119 fachowe doradztwo i szybk\u0105 pomoc techniczn\u0105.",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "mt-6 text-lg leading-8 text-gray-300",
                "allowCRUD": false
            }
        ],
        "subsections": [
            {
                "key": "subsection8",
                "type": "contact-info",
                "allowCRUD": false,
                "content": [
                    {
                        "key": "element28",
                        "type": "text",
                        "value": "Jasna 25 <br\/>Gliwice",
                        "alt": "Address",
                        "href": null,
                        "classes": "flex gap-x-4",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element29",
                        "type": "text",
                        "value": "+48 504511170",
                        "alt": "Telephone",
                        "href": "tel:+48 504511170",
                        "classes": "flex gap-x-4",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element30",
                        "type": "text",
                        "value": "kontakt@serwis-elektroniki-bartlomiej-biernat.pl",
                        "alt": "Email",
                        "href": "mailto:kontakt@serwis-elektroniki-bartlomiej-biernat.pl",
                        "classes": "flex gap-x-4",
                        "allowCRUD": false
                    }
                ]
            },
            {
                "key": "subsection9",
                "type": "form",
                "allowCRUD": false,
                "content": [
                    {
                        "key": "element31",
                        "type": "form",
                        "content": [
                            {
                                "key": "first-name",
                                "type": "text",
                                "value": "Imi\u0119 | Nazwa firmy*",
                                "alt": null,
                                "href": null,
                                "classes": "flex gap-x-4",
                                "allowCRUD": false
                            },
                            {
                                "key": "last-name",
                                "type": "text",
                                "value": "Nazwisko",
                                "alt": null,
                                "href": null,
                                "classes": "flex gap-x-4",
                                "allowCRUD": false
                            },
                            {
                                "key": "email",
                                "type": "email",
                                "value": "Email*",
                                "alt": null,
                                "href": null,
                                "classes": "flex gap-x-4",
                                "allowCRUD": false
                            },
                            {
                                "key": "topic",
                                "type": "text",
                                "value": "Temat*",
                                "alt": null,
                                "href": null,
                                "classes": "flex gap-x-4",
                                "allowCRUD": false
                            },
                            {
                                "key": "message",
                                "type": "text",
                                "value": "Wiadomo\u015b\u0107*",
                                "alt": null,
                                "href": null,
                                "classes": "flex gap-x-4",
                                "allowCRUD": false
                            }
                        ],
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "classes": "grid grid-cols-1 gap-x-8 gap-y-6 sm:grid-cols-2",
                        "allowCRUD": false
                    },
                    {
                        "key": "element32",
                        "type": "button",
                        "value": "Wy\u015blij wiadomo\u015b\u0107",
                        "alt": null,
                        "href": null,
                        "classes": "rounded-md bg-indigo-500 px-3.5 py-2.5 text-center text-sm font-semibold text-white shadow-sm hover:bg-indigo-400",
                        "allowCRUD": false
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "key": "section9",
        "type": "footer",
        "label": "Stopka",
        "content": [
            {
                "key": "element33",
                "type": "text",
                "value": "Serwis elektroniki - Bart\u0142omiej Biernat",
                "alt": null,
                "href": null,
                "classes": "mt-8 text-xs leading-5 text-gray-400",
                "allowCRUD": false
            }
        ],
        "subsections": []
    }
]
